有無人in過交行retail trainee?

想問下行情同salary

交行不了

入左交行你會後悔

交行衰過sme 入左出唔番黎 通行都知

可唔可以講多d

入到去咩都好
千其唔好上所謂既公司資助training
實際上係自己比錢上堂

咩部門

我都想知

巴打in完？

未報啊

星期一in 要做apt test計數 有冇人係計咩數

利申: 非bba

洗唔洗温定啲financial analysis ratio果啲

其實交行係咪好多大貓人轉過黎

真係唔好入黎
個種文化 工作量同工時
唔係個個頂到

人工高？

老實講
人工相對全行黎講唔差

Retail就成個銀行界都知惡做架啦，不過聽聞交行捽數冇其他bank捽得咁勁，嗱真係聽翻黎既姐

我人工高就夠😂

要 好撚難

頭先in完 早知唔準備
份工同branch trainee差唔多

加個tg有offer通知聲

有test？

Yes,普通小學加數+數字用英文寫出嚟

你地齊唔齊牌?

一樣都冇，不過之前考個保險卷一卷三，依家expire左

有冇人知係咪個個星期5.5日？定長短周？

日日放八點

銀行份份都要ot嫁啦

有無人有offer

未有

入膠行悔一生
利申已轉工

講下點伏得嗎巴打

咁多間銀行中算低人工 但工作chur
hr玩野玩到人才流失 chur上加chur

bt黎講算係最低

back office全部養老位
要上位你要識做

交行出名捽到仆街喎

要寫論文300字讚交行 計stats 個人短講 in 三個stage

係咪千期唔好做frontline? 跑數期實難唔難跑？

分到有錢區咪易，
分到屋村分行就祝你好運

我鍾意前線 條數易唔易追 易唔易升 同人工如何

你係咪in同一個pose阿? 一個stage搞店啦wo巴打 佢所謂既test係加數

同樣已走
我果批多人啲但未完training都走左1/2

retail office trainee 派offer了
14.8k一個月and 17日假 生日月份多一日假
前三個月training 齊牌升sales

中小型銀行計交仔條數其實都數一數二大

2014年前入職??

咁低 我見其他行都15/17k

細行差唔多啦

已經好過前一兩年
做交行就做其他啦 必定悔終生

因為我有fd今年fg做緊交行sme果邊，佢同我講樓下啲姐姐好揾得，連佢依家啲同事本身都係做sales,之後揾夠唔想再咁辛苦先轉去sme

已經reject左offer

記憶中得個別分行先搵到 派去咩分行睇彩數

唔做唔可惜

有無tg 問d野

你幾時in啊？

巴打黎緊都in ?

in咗啦 未有通知

上上星期in已收offer

幾時收到啊?

今星期頭

Interview 難唔難啊
我後日in

唔難 主要睇你有無heart做

有手有腳正常人就請
利申：前交行HR

方唔方做加個tg 有野想問

感謝

求tg 有問題

想知有咩問題

剛剛收到offer

幾時in

上星期一

但個個都講到咁伏 希望有其他offer

我想問係咪翻5.5日

頭一個月training 5日
之後派行就睇你行同事編唔編你番 好似係 不過多數都會

咁係咪變長短周

易唔易升職同錢途如何

交通唔同branch可以差好遠好遠

有錢人區呢？

最好旺區啦 啲bonus都大舊好多啦

膠行升職快唔快

點先為快？

聽hsbc個post講一年跳2次

交通無可能 除非你外面跳入黎

一年跳一次都無？

巴打決定未

你好好數咪有 但啲hr做野咁慢 上牌都搞你幾個月

終極水魚

臨見個line manager之前
HR係講埋答案果下好野

未呀，等緊hsbc bt interview,剛剛做完個apt test

hsbc bt 15k. 等bg check又一個月

但係hsbc 唔會好啲出路咩

我推左hsbc嚕

有無tg?

Hsbc多人 你要上位都有啲難

過來人講句 hsbc bt programme 比狗都唔屌 升完出去做ub先等於人地其他岩岩bt入既價錢

幾多$？al?

14.8k

Train完係做咩？sales? Teller?

Sales

依份工個hr話有機會上到commercial果邊

有offer 啦

機會

做sales咪重好

巴打係交行HR?

唔好做交行啦

Why?

點解啊

做過交通銀行it部

升sales既幾錢一個月？

巴打 你hsbc bt邊到報？ 上網？ 點解我見唔到有bt依個post

個post好似開左一段時間 不過應該好快又會開翻

bonus count?

普通底薪呢？ bonus好睇運

齊牌都加得$500 賤過狗

但底薪有幾多先